韓國口罩一問

之前係Gmarket買左呢盒口罩，見佢又冇寫KF80/KF94個啲，唔知用唔用得，求救！有冇巴打知道呀

個陣見到kleenex就買左，而家打開見佢好薄

我之前都gmarket買口罩，又係咩標準都無，跟住拿拿臨cut單

買左就算啦
死馬當活馬醫

返貨之後戴下
隔到飛沫就得

到手啦

就係唔知隔唔隔到

係咪三層？
倒啲水上去試吓係咪Waterproof？

1.學上面講 倒水
2.用水壺噴水(噴霧&水柱式)都試下

內層無濕就無事 隻病主要依附係飛沫/飛沫微粒道傳染 所以理論上濕到水既野就防護到你
PFE BFE唔關今次隻病事 而你地本身都無戴口罩習慣唔會在乎細菌同微粒

呢隻daily 用
即係淨係遮到樣，無防病毒功能
利申：識韓文

得噴霧ok水柱都唔得

知道了
唔該哂
大家記住唔好買呢隻

唔知你個水柱幾大力同幾遠射埋去
水柱係大約模疑如果有個肺炎患者近距離對住你打乞痴

倒咗水上去係咁

純粹健康口罩，至少防飛沫，都有用

利申: 韓國人

好！唔該哂

介唔介意幫我睇埋呢隻係咪外科口罩，唔該